Deze applicatie bestaat uit twee folders:

* `project_cocoa_code`
Hierin zit de frontend applicatie.
* `project_cocoa_docs`
Bevat dossier, poster, screencast en screenshots.

Vervolgens omschrijven we vanaf hier de applicatie.

Kort maar krachtig allemachtig prachtig.